是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

明明好健康但係就加左治河路

支可樂

咩黎。。

宵夜同晚餐張圖調轉咗？

邊度鄉下 啲鄉音咁重

豬餿？

宵夜唔洗洗碗?

次次都係咁

cupnoodle